IPO 8460大家點睇

入場價2千幾 各位巴打會唔會買入?
仲有想問大家會點查公司資料?

8 字頭不了

有咩關係

創仔唔屌好過屌

多數贏